有無人覺得自己男朋友靚仔過自己好多？（非gay）

非gay
覺得男朋友個樣高分過我好多 自卑

有男朋友就死開。。。。

非gay呀屌你 咪撚入黎啦

基本上身邊所有人都覺得男朋友係靚仔
但日對夜對之後就會覺得佢好樣衰,

咁我男朋友又唔是靚仔到咁
但我覺得佢越來越靚仔 我越來越樣衰